譚民豪莫乃光必須冷處理

Now新聞台】到外國談香港事務，不是民主派專利。四名行政會議成員獲美國智庫邀請訪美，與美國官員會面後返港後隨即見記者，強調多次向美方表明，香港無嚴重違反國際人權標準的事件，而美國引用《香港人權及民主法案》，採取制裁行動的門檻非常高，認為美國出招機會甚低，更反指美國官員不熟香港情況，誤以為香港是自治區。

建制派全面唱好，《政情》向同場赴美的民主派議員打聽，他們的評估不一樣。莫乃光指美方仍然關注港府嚴重打壓人權及民主事件，正評估可行的制裁手段，而制裁是嚴重事件，門檻較高不足為奇，同場的公民黨譚文豪預計美國會跟進縱容警暴的官員。

過往建制派較少獲邀赴美，但正值美國就《香港政策法》向國會交報告前夕安排會面，有赴美建制派私下指相比會面的討論內容，今次會面安排更值得關注。

該名建制派向《政情》透露，建制一直批評美國政府偏聽只聽反對陣營的聲音，今次可說是「成功爭取」，亦相信《香港人權與民主法案》通過有關，認為美方要建立機制聯繫香港各界，日後一旦研究裁方案都有網絡收風及事實查證。

有熟悉美國政界的民主派指，由美國智庫牽頭會面，顯示美方想透過行會四人組向特區政府和商界傳達訊息，日後若要採取制裁行動，都不會被批評事前無打招呼或事前無聽建制意見。

有建制派預計他們在國際線曝光會增加，有泛民重提，葉劉去年訪美後，曾指《香港人權與民主法案》不會太快通過，結果兩個月後美國就通過，笑言國際線不易走。

newsId=383790

佢地無出賣我地
只係咁岩講我地唔使雙普選
我地進攻功能組別就得

咁岩建制派行會既人話香港無問題無打壓人權
又咁岩譚民豪又係嗰團姐
無出賣我地一定無出賣我地

推

還泛民還飛機佬一個清白

一定要冷處理

泛民係無辜既

對

泛民柒要冷處理

屌上海商業銀行 譚仔 中大校長 ... 到雞丁 hktvmall 連登仔柒咗都要冷處理

達哥唔表態就要衝去 ig fb 直播台洗版

子華唔表態要買飛入場

goodest 連衛兵萬歲

我哋想點就點

唔反手topic上唔到熱門
只會比班打手議員助理攻擊

推
唔推嘅話場運動就會輸

推
推到班賣港賊仆街

所以咪話要冷處理

你見我有屌鳩佢地咩

佢地無出賣我地
只係咁岩講我地唔使雙普選
我地進攻功能組別就得

你講大話抺黑

信Solomon 仲好啦

必須收皮就真

佢做唔掂, 唔識做, 就選第二個去個

唔駛死攬住一個神

邊度抹黑啊

低調處理/無視

佢屌中央拖延普選
咁我屌佢無講要雙普選
無衝突架喎弱智
你話佢既文章講到明爭取雙普選
我又屌鳩佢
呢d先係抹黑啊
叫你讀多幾年書架啦打手

做埋d支那term

對話講左乜我地唔會知
但小數派例派係人地唔熟情況，無違反乜乜乜，有乜咁奇

我正式宣布，唔買軍火搞革命，一律係藍

即係叫老細唔好拖糧 不imply叫老細出糧？！

真係好低質抺黑